即時起卦 今季英超

猁狗臨天光瀨尿，獌狗最後一輪成功護級

咁阿仙奴點

同雲加一齊收左皮

乾：元亨，利貞。
大哉乾元，萬物資始，乃統天。雲行雨施，品物流形。大明始終，六位時成，時乘六龍以御天。乾道變化，各正性命，保合大和，乃利貞。首出庶物，萬國咸寧。

榮巴
預見唔預見到今季邊隊六隊

李斯特城有冇機

奶利精？

用六：利永貞。
象傳: 用六永貞，以大終也。

淨係知今季英超都係藍色

巴打小心身體

咪撚25 警告⚠️

熱刺呢